(提議)lihkg中文名叫一登 會員就叫一登大師

掂呀
咁古一大師呢？

笑唔出喎ching

唔好咩

大師在

又係你

hi